AIA 01299

有冇人重課

買左隻牛,係咁跌